［更新］終極賀年野黃店名單 - 糕點、禮盒、盆菜、海味、利是封

推推推推推推推

有無靚既利是封share呀

之前有人 post 過

嘩，正呀

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

Push

海味好少地方

買水果禮盒有無

唔好忘記重慶大慶

參茸海味可以搵小妹
批發價俾同路人
Tg @hongkong8888
非同路人免問

推

搵到間幾靚

仲有一間黃店賣賀年糕點!!

灣仔 - 留家廚房

Fb link :

今日行過green common買左盒嚐賞
都算貴,160蚊=24塊
佢應該無落色素/糖,
味道有些少淡
不過食落軟得黎又唔痴牙,
都幾得意既

混醬坊都有賣糕喎

總之有咩就搵蕭生啦

全能到仆街

大快活都有

預訂

有冇堂食盆菜嘅黃店推介

邊間盆菜好食唔要龍門.....

利是封去銀行保險有得送，唔使買，慳番筆